(認真)有無巴打真係喺賭場贏過錢？

如題

利申：小弟入過幾次賭場

大把人贏過啦，唔係邊有人翻兜再輸身家

只帶一千蚊入去變唔變到幾萬出黎？

贏完輸算不算

會唔會有人真喺每次都贏

贏左五百, 之後發誓一世唔入賭場賭

賭場

識得個friend用$20 贏咗千幾萬

都有拎幾百本出黎連推幾鋪大細
試多最多連贏七口

之後再去澳門 買大細成日都開對家
咁就冇再玩大細 去親都剩玩廿一點
有好隊友就易贏錢

睇黎好少入去過賭場賭錢

人

q

暫時去左5次 overall仲係正數

以前讀書嗰度山卡啦揸45分鐘車程有個印第安人賭場。
以前會揸去食佢個$5蚊美金牛扒dinner。
而嗰個賭場每小時有一次$200美金cash抽獎。
係人入去填張飛仔入抽獎箱就有份玩。
我中過六次。但永遠唔賭錢。
咁算唔算？

每次玩咩？贏幾多

都係玩21點先 唔掂就百家樂追數 總數應該贏緊幾千到一皮

又食又拎

我淨係玩廿一點，贏輸 5050

點解50 50

通常贏一次輸一次，不過我每次帶小小錢，贏夠就走，輸哂就算，當娛樂費

從來唔會喺賭場賭錢。
人地係一team人，而呢team人既職業同專業就係專門去贏你啲錢以及阻止你喺佢度贏返錢。
唔明點解咁多人認為自己一個會贏到人地一team人。除左極少數精於數學既人。

巴打，你講個間賭場喺美國？

yes

實有人贏
但唔會連續贏，當你連贏到咁上下(運氣/技術)
賭場就會有人“留意”下你。
所以最好係見好就收，贏少少過下癮就算啦，點贏都唔會夠莊家嚟。

係英國試過用500鎊贏左兩年學費
最後廿一點輸翻哂，有hippo plat卡

大家覺得玩咩最化算

我覺得

百家樂

刀仔啊嘛，咁都相認到

我聽係十蚊贏二千幾萬喎
陳刀仔呀嘛，我識

頭3次贏幾千，
第4次就

人生第一次喺Brisbane入賭場入老虎機贏過幾百蚊澳幣
不過唔識禁最後贏得幾蚊

贏咗最緊要識收，因為長賭必輸

每一次又新開始？

你想靠賭發達既話，得一條路揀，就係做莊

我係賭場賭百家樂輸過幾廿萬亦贏過幾廿萬

結論就係九成半運氣 半成經驗 0技術

邊條友當黑就跟佢買對家，如果咁都輸，證明你黑過佢，應該要抖抖
通常大船都會沉，d人一面倒買莊，你可以試下買閒，因為黑既人絕對比旺既人多

5百萬？

依位巴打就識d 野啦

仲有就係
未見過有人贏過賭場
今個月你贏佢幾皮
下個月可以輸返幾十個俾佢

淨係聽過一個經理講，有個韓國佬係賭場贏左三千幾萬，之後無再返黎，唔知佢係韓國仲有無賭

同埋上面d連登細路真係睇戲睇上腦
贏得雞碎咁多 人地賭場會叫你唔好再黎？
佢地驚你唔黎呀，唔係點贏返你d錢呀

微辣條友之前做賭場話見過人一晚輸7憶

女荷官

去左廿次
暫時仲係正數五位數字

贏左幾十萬
去左9次贏足9次
真係唔知賭場點賺錢
開始懷疑搞手係想打個和

好多年前去過3次都係玩大細
得1次係贏住走
想搵日去玩21點

想問下而家買大細最低消費係幾多
係咪無晒100蚊
細個成日諗如果係澳門人，帶幾萬蚊做本
每次買100大，唔中買200咁上
買到中為止，每日賺佢100
有無人黑仔到幾十舖都唔中

賭場通常都係最後絕路
同波馬股市麻雀比輸得太快，而且冇咩思考時間，當局者迷…………唔會諗咁多

連炒大有人在啦

玩輪盤好過玩大細，好多時都圍骰

玩老虎機贏唔贏到錢

poker可以
其他靠運game就唔得

每鋪幾十萬上落就話啫

平時搵鬼理你

賭場最好玩都仲係craps

其實我覺得揾笨多，不過成日見人贏

搵職員扮到咁易贏錢咁
其實都係一個局

天真唔過以為自己會贏到賭場錢既人。
The House Always Wins.

去過一次，贏

港幣

試過3千本贏5萬幾，買大細

300$贏左40倍

不過最後輸返晒

有，lalamove的創辦人，在賭場花咗唔十年定八年，poker,累赢三千萬，完

輸錢皆因贏錢起
小心一去無回頭 倒錢落海

個撚個都然錢
玩乜然嫁
利申:玩二十一點，輪盤，three/four cards poker 輸到pk

二十一點揾笨既，睇住人地渣住19同埋20點都收左幾次皮

賭癮太可怕，明明去之前講過唔超過某上限，但輸多幾鋪就

MIT blackjack

如果真係想控制賭癮,不如搵社工幫手
趁未惡化之前 做好預防
賭唔係問題 但賭到失控,影響家庭工作就要正視問題
樓主都係聰明人,有自省能力, 如果身邊有朋友賭到過晒火,你就幫下佢地啦

執左未

未

贏完多數以為自己賭神就會再去多幾次, 最後下場唔洗我講

暫時身邊既人賭到過火，不過一定唔會叫未接觸過賭博既人去賭

千其唔好諗住回本既心態 好易岀事

非尻up
我呀媽有個Frd個仔帶一萬去賭賺左一百萬
之後開左間衫鋪 從此冇再入賭場
本身香港仲開到成行成市
不過之後收收地皮 轉攻大陸

識玩一定係玩10蚊起果隻買大細
平均計過賺130%, 錢唔多, 但包賺, 少賭宜情

賭直欖

電腦顯示板+大粒骰 坐喺度果隻呀

玩機最細都要30定40大細
點數 圍骰先有10蚊買

就係買點數 千加唔好買大/細 唔抵買

見好多老野長期係度買圍骰

鋪鋪買圍骰

去過三次淨玩百家樂500 500咁玩
第一次 -$4000
第二次+$6000
第三次+$26000

有冇more啊
大細成日輸
轉左玩blackjack

二十一點要贏錢主要係靠top3 我試過一次我自己果兩張牌加莊家果一牌係同花順 無記錯好似180倍

不

贏過不過唔係好多 夠cover個trip 贏咗好快d走

機果d昆人架唔好玩

不如每個人提出一個比較容易獲勝既遊戲最好講埋原因

本多終勝

係Vegas 玩電腦自動轉輪盤大小到輸左幾伯蚊美金
根本造馬
連續11場細 一唔落注即刻變大
兩次輸錢都係咁